識個警察朋友 佢有野同大家講

警察朋友： 屌你老母啦 根本成班暴徒來 唔撚洗再講 我實出盡力打

xxx 退出了

真人真事

做得差狗都係ON99無晒思考能力架喇
唔需要放係心 亦都唔需要去同佢地嘈

大家重有冇野想同自己警察朋友講？

部電話舊到冇cap圖能力?

個gp有唔少人 佢地同警察朋友嘈 又唔係我同佢嘈
所以唔cap啦 比朋友知道我上lihkg就慘

港父sir

有冇？

樓豬=黑警

而家仲可以留響個evil party入面，本身都係邪惡架啦

星期日有幾個落單既暴徒俾市民打到仆街, 已經留晒手
星期日之後好多市民都話唔撚洗再講, 實出盡力打

個3個負評點來？
呀蛇 我幫你地講出心聲 做咩負皮我呀

好想識狗餅真人，曼狗唯一清泉

狗來 真咩人

大家收到未？

父sir